Lunch哥向一眾cc tai會員通街咩罰野處同老鳳say hi

Hi

屌佢

分，拉

點啫，五毛

快d打飛機嚟彌補返你係廢撚嘅遺憾啦

多謝關注

其實你有無發現，成個post 嘅焦點，係得你一個？

因為你仲低能過lunch 哥

點呀，又潛呀？

幫緊你賺五毛喎

夠唔夠呀